邊度砌機同買mon 好？

我對砌機乜都唔識

搵朋友

最好搵廢青毒撚，睇落對電腦好熟嗰啲
叫佢幫你上你屋企砌，事成豪請佢食1號餐就ok

利申：電腦毒撚